
                      Esta muy bien,tiene mucha accion,cambia mucho de las anteriores y tambien cambia la historia con respecto al comic. Pero aun asi esta muy bien es lo que me esperaba la verdad. Las escenas de accion muy bien echa y buena historia.
        
            